反駁曾鈺成先生的言論-- ｛寶光論政

七月二十日的「守護香港」撐警察集會，現場出現廣西社團總會、福建社團聯會、梅州社團總會、南寧同鄉會等團體橫額。 曾鈺成居然對這些人說：香港的一國兩制現在處於最嚴峻的局面，呼籲在場人士準備長期奮鬥。
-----
我的反駁：一國兩制目前不是最嚴峻時期，反而現在是露出最有希望的曙光。因為，區議會選舉，立法會選舉，以及特首選舉委員會 都將會出現合乎民情的結果。
還有，曾鈺成先生+ 張千帆-教授都說過：可以考慮831框架之外的特首選舉方法。
**********
我的評論：
曾鈺成昨天說的不是全部錯的。看看這句就說得很好：“破壞兩制的人不擇手段和狡猾，呼籲要有長期奮鬥的打算，以堅決行動守護香港”
大家解讀一下，究竟是誰幾乎破壞一國兩制。
###############
我相信，網友會分成三派：有人會說是 民主派；也有人說是建制派 。在我眼中，答案是：特首+ 建制派。